Reddit post 整合，6月12示威警方行徑，請幫手推，轉發

Protester injured after police fired rubber bullets in Anti China Extradition Movement in Hong Kong

Innocent citizen pepper-sprayed by police in Anti China Extradition Movement, HK

Protester assaulted for carrying a box of bottled water in Anti China Extradition Movement, HK

Protester injured in Anti China Extradition Movement, HK

Hong Kong police threw tear gas cans at reporters during Anti China Extradition Movement

Female protester dragged by police in June 12's Anti China Extradition Movement, HK

琴晚整左d 片同gif post 上唔同reddit forum，希望各位幫手upvote，提升國外國外關注

push

希望每個都破3千upvote

巴打 你好有心
努力加油!

All voted, 辛苦巴打

upvoted

唔該晒巴

push

upvote

pish

加油 幫推

These mother fuckers can't read those posts

有無巴打絲打可以幫手開女權post ？

你裡面有死link
喺Reddit耐過一日嘅post已經會自己沉，唔推都得

Push

推

即刻開左個acc

今日重點

推

利申 已upvote

pushhh

All upvote ed

呢個啊！

已經17k

有無汪汪射完催淚彈合照嗰張

花少少時間 推一推
做到就做到